{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 378빌리지펜션"
    },
    "text": "ペンションとグランピングを一緒に利用できるペンションで、ペットは同伴不可で、客室内やプールでは禁煙火災や臭いによる他のお客様の配慮のために調理を禁止しています。 また、客室内の物の破損時には退室前にフロントにお知らせください。予約された人数以外は出入りを統制しており、無断出入りの際には強制退室措置があります。 炭や薪などを持っている場合は入場できません。 入室は15時からで、退室は11時までです。 グランピング場の利用時間は17時から12時までで、当日現地にてお支払いください。 幼児基準の人数は含まれ、超過は不可能であり、追加料金が発生します。 客室はmoltonbrown提供、ティッシュはKleenex提供、エアコンはLG製品、TVはLG65インチに交換され、ユーチューブやネットフリックススマートフォンミラーリングが可能で、トイレはAmerican Standard製品で設置されており、無騒音冷蔵庫が65Lで設置されています。 使い捨てスリッパも提供されます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 その他、主な施設としては消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されており、駐車場も無料です。 共用プールは15時から21時まで利用可能で、服装には制限がありません。 また、共用キッチンは時間制限なしで利用可能であり、個別ブルモンは1回に30,000ウォンの費用が発生し、当日現地で決済する必要があります。 入室は15時で退室は11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "調理は禁止されており、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の物が破損した場合は、退室前にフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時からで、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "グランピング場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グランピング場の利用時間は17時から12時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は料金に含まれますが、超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室はmoltonbrown提供、ティッシュはKleenex提供、エアコンはLG製品、TVはLG65インチに交換され、ユーチューブやネットフリックススマートフォンミラーリングが可能で、トイレはAmerican Standard製品で設置されており、無騒音冷蔵庫が65Lで設置されています。使い捨てスリッパも提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "共用プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用プールの利用時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンの利用時間はありますか？",
            "answer": "共用キッチンは時間制限なしで利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別ブルモンの料金を教えてください。",
            "answer": "個別ブルモンは1回に30,000ウォンの費用がかかります。当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？何時に退室する必要がありますか？",
            "answer": "入室は15時で、退室は11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 503
    }
}